\documentclass[main.tex]{subfiles}

\chapter{Información del dominio del problema}
En este apartado resumiremos el estado actual del tratamiento de los procesos involucrados en el sistema a desarrollar.

\section{Introducción al dominio del problema}
\subsection{CRM}
Actualmente en Pululart, se hace uso de un CRM para gestionar los datos de los clientes. Se añaden los datos de contacto y las distintas reuniones que se tienen con los clientes. En general, es una aplicación con muchas opciones pero, para la gente que lo utiliza, son desconocidas o no funcionan correctamente. Además es una aplicación que tiene un mantenimiento muy complicado y difícilmente mejorable.

\subsection{Asana}
Para gestionar las tareas y los proyectos, se hace uso de un gestor de tareas genérico conocido como Asana. Tiene ciertas limitaciones como que solo se puede añadir una persona por tarea, no se pueden asignar equipos de trabajo y no contabiliza el tiempo trabajado. Para esto útlimo se usa otra aplicación externa.

\subsection{Tick}
Aplicación para la gestión de tiempos por tarea. Está integrado con asana y se usa de forma externa, es decir, tienes que abrir la aplicación, seleccionar la tarea y arrancar el contabilizador de tiempo. En general, se suelen olvidar de ponerlo.

\subsection{Google Calendar}
Para la gestión diaria de tareas, se realizan calendarios de trabajo con Google Calendar asignando los proyectos en esta herramienta de Google.

\subsection{Microsoft Excel}
A nivel de facturación, se utilizan distintas hojas de cálculo para guardar las facturas que se generan o que faltan por generar. Esto provoca una pérdida de tiempo enorme.

\subsection{Ausencias evidentes}
Se detecta una falta de nivel de seguridad en las aplicaciones y un sistema de gestión de calidad definido estrictamente.

\section{Glosario de términos}
\textbf{CRM}: Customer Relationship Management\par
\textbf{Asana}: Plataforma de gestión del trabajo\par
\textbf{Tick}: Software de seguimiento temporal\par